入嚟一分鐘 講你知點解搞popo之外仲要搞9律政司

將軍澳狂徒在連儂牆無差別用刀攻擊三人並用刀穿女記者個肺，告傷人。

大埔連儂牆持雙程證内地刀手用刀刺派傳單男子的頸及腹部致腸臟外露，告有意圖而傷人。

太古城外連斬四人致一人危殆，一人傷勢嚴重，再咬甩區議員外耳，只告兩項有意圖而傷人罪及一項有意圖而導致身體嚴重傷害罪。

何君堯被男子以削尖梳子刺傷胸口，留下一條不足2cm傷口，你改告謀殺?

呢啲係法治? 我DLLM你班黑警同律政司個龍門真係左搖右擺，到底邊個破壞香港法治呀?

你講俾我聽 法治有冇篩選？

你想點搞？

721咁撚多黑社會 你同我講告得8個？ 的士司機車斷人哋隻腳你唔撚告 你同我告個25歲女老師？

你同我講法治？！

律政司同popo係蛇鼠一窩

好嬲呀

入黎負評我嗰啲駁返我唔該

駁我呀！！！！

律政司晨早就要搞啦
特別係個大波華同檢控專員
黑警濫權濫捕作為獨立機關唔出聲反而助紂為虐打壓民主自由，帶頭毀壞法治